RNG

垃圾我屌你老母

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！